+++
description = "Как помочь разработчикам"
date = "2020-08-25"
url = "participate"
title = "Участие в проекте"
type = "about"
+++

GIMP разрабатывается группой программистов в свободное время, поэтому скорость
развития пректа напрямую зависит от количества и опытности его участников. Любой
желающий может принять участие в улучшении программы, обновлении документации и
её переводе на родной язык.
